[We Connect] 環保少女Greta Thunberg經黃之鋒Twitter表態支持香港人

We stand with you

好啦

咁就支持你啦

呢d先係pr
唔知係咪有人帶風
勁多人出post屌Greta話佢左膠環保L又成
第一, 係time選佢做封面(仲有post講係政治因素先唔算hk protesters)要屌都屌time先, 我地唔好好似葉瘤咁得唔得?
第二, 雖然我都好想手足做到封面
但係環保係全球所有國家既切身問題, 嗰d屌佢係環保L既人黎黎去去都係拎住佢係火車食野張相話佢假環保(而且我唔覺嗰張相好大問題), 就好似人用放大鏡睇, 咁所有人都唔係完美
第三, 首先我唔知支持環保就等於左膠, 我都唔知佢做過咩左膠野, 但係外國不耐真係buy左膠, 你又吹唔脹。

無關公真係食得屎, 不如出多d tweet話恭喜佢之餘講香港示威者好注重環保再講埋宜家d tg點毒害環境
做人唔好似葉瘤。

2019年9月14日

巴打 心水清 其實要怪都係怪time
而唔係嗰女仔

Go and like it one more time

推推推推推

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

垃圾黃之鋒